咪搭東鐵

往上水方向，上咗車，
停撚咗廿幾三十分鐘都未開
屌佢老尾